和名畫聊天是學英文的好方法

她會在20秒內回答你的問題啊！

好利害，我很想學，如果做中文對答難唔難？

這要用中文訓練模型

Jieba 分詞䢖立100k 字庫（X)，然後用RNN train
會否可行？